{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013259",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002143039?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "목포 동명장 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は12:00です。 チェックインとチェックアウト時間のご案内です。 予約時に人数超過が発生する場合、追加料金が発生し、これは1人当たり5,000ウォンです。 宿泊料金は各基準人数に応じて策定され、特殊客室であるパーティールームなどは入室人数の確認が必要です。 基準人数を超える場合、現場で追加料金が発生することがあります。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否については、キャンセルや払い戻しができません。 提携店の事情によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。 また、客室情報は提携店の都合により随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 入室施設の利用についての案内事項です。 予約の際に駐車場が使用でき、全客室ではワイファイが使用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "人数超過が発生した場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "人数超過が発生した場合、追加料金は1人当たり5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "特殊客室であるパーティールームの入室人数の確認方法はありますか？",
            "answer": "特殊客室であるパーティールームの入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、現場で追加料金が発生することはありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、現場で追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否について、キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否については、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の事情によりキャンセルが発生した場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の事情によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用はできますか？",
            "answer": "予約の際に駐車場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "全客室でワイファイは利用できますか？",
            "answer": "全客室ではワイファイが利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 309,
        "QA": 428
    }
}